啤酒同好

有冇鐘意飲啤酒嘅兄弟 想問下邊度有得買啤酒杯(有柄)(有牌子) 上網搵咗好耐都搵唔到 幾貴都得

我企有兩隻， 買嘉士伯 box set 送既， 好墜手， 好靚

去yahoo bid睇 大把人賣